# README #



### What is this repository for? ###

* Deze repository heeft bevat alle code van de Java Challenge te Rotterdam

### Contribution guidelines ###

* Maak een branch van "Master" met als titel je voornaam 
* Je kunt je code committen en pushen naar de repository. Zo kan iedereen de code zien en je helpen

### Who do I talk to? ###

* Joey van Hoek
* Robin Altena
* Mededeelnemers!